支那酒店奶共奶到咁嘅樣

全部更新圖片特登轉曬有國旗嘅相
雖然都知呢間野仆街開

唔識佢

其實大陸啲酒店都無咁樣，奶共奶到咁，肯撚定一車車大陸團運入去住，而家無啦，執未呀？
減價做時鐘生意啦